Virtual Youtubers討論區（348）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

請支持香港新人 VTuber 水澄のぞみ

2020年12月末出道予定
(電腦分析，百分之七十會走數)

LM

我船世一

lm

団長又laka laka la
醉酒団長好正呀

番左去做菜了
百鬼組唔使等了

又屈35

Miko sus咗幾多次

miko哭撚咗

又係miko CLS

35虐

35又俾人屈死

35俾人屈咗有冇5次

Elite

流名

座長

RBC

35慘到

個個鍾數開 叫算係咁

有會長墊底

sora 差少少上20K先橙

冇會長

35全盛時間可以比人飛幾多次

成日比人屈

成班酒鬼繼續last game

又laka laka la

兩個貓科動物

35

會長7k

啱啱Mio mama有去搵會長，睇黎本身會長應該係入邊的

35又死

lakalaka la

比人屈,比人殺

35今晚遊戲體驗極差

miko慘到

慘，到miko冇遊戲體驗

好慘

miko好似未做過鬼

其實冇乜野慘
只係睇落冇咁順眼

得返幾日

兩個都係冇遊戲體驗

35個喊樣

雪花老母個投票理由 竟然係聽唔明狗噏乜
真係飲癲咗

暴民

基本盤都係咁上下啦
晏晝係無咁多人睇

屌你又吸毒片 Moona

團長繼續日日咁唱 應該有朝一日會唱得好聽架！

第1場

ミオ媽媽好暖

係咩 頭先聽唔到

如果唔係滿人過左12點
應該會真係計落去
明明係last minutes先問但班V參加得太踴躍

3000+人睇牙祭apex 世界變

又係戰神C8

among us 唔打算完?

仲要依家出邊咁多台

我紫牛逼

未必
嗰八個癡咗線

35 又係crewmate

覺得本身會長應該係冇報名啦 本身佢唱歌合作個D都好少
計埋今朝個歌回印象中都有17K架

支那雞生武肺死啦

兩個亂源做imposter

NMSL

35..........

35笑死

35又死
語無倫次

35慘撚到

直接開住個台訓都夠膽死

一直都好好聽

玩針對

35開始懷疑人生未?

死神:

R-type

35到底做錯乜

MIKO...

會長應該無喇

但聽啱啱，佢好似有當自己係活動入邊

喊完打乞癡之後笑
醉撚到

如果miko冇第一個死之後集體投死佢就好笑

佢係講レレー唔係リレー

drunk dog

醉到wing wing地

牙紫唱Ahoy

分分鐘聽朝訓醒佢地仲玩緊

全員耐狗訓練

睇嚟牙紫聽朝又要遲到

DD耐久多工訓練

無限last game

35 jm9

本身都講話水完

35痴咗

nene好蠢

屌

我個youtube頭先突然推薦我睇keekihime

狗

是

其實唔明佢地遮個地圖有咩用
熟果D應該一睇就知係邊
佢仲要無開實況mode

隻狗嬲到講唔到野[/left]

35同狗唔係比人殺就比人投死

Korone.exe has stopped working

巧能橙

狗同35兩個

big data

2個又唔殺

有台仔話買2P華生會員買到百萬為止

睇返個2nd fes 會長 haachama 天使真係好正

仲要玩

最冇可能贏既組合

屌

繼續

ONE MORE

訓覺了

last game?

last game!

35終於唔是第一個

35睇黎又RIP得

35又出事了

35望到條屍唔report

35又要比人投了

邊個殺？睇唔切

嬲個陣有三角形嘴

又係35

又關miko事

Miko醉到盲咗睇唔到條屍？

35好撚慘呀

隻狗笑到

35真係盲架喎

Lamy殺

狗笑到

MIKO好撚慘

Sad

成班暴民

cls miko又比人投死

35喊撚左成晚

草

佢好死唔死 睇到條屍企係度幾秒之後走左去

針夠miko未

點解會咁

35虐TASUKARU

喊到好凄厲

剪精華都得

抵啦

笑到肚通

船長跟手死埋

佢自己走咗去

Jingle bells Gura smells
Kiara laid an egg
Oh what fun it is to stream
With Ina and Calliope

Hey!
Jingle bells Kiara yells
She wants to go all the way
Oh Calli says she wants to die
And then she runs away

Hey!
Jingle bells Enma tells
Ame to behave
“Oh what fun,” Ina says
Make Gura cringe all day

Hey!
Jingle bells Yagoo’s hell
Idol dream is dead
Hololive is yabai
And seiso’s gone away

佢想行番轉頭已經遲左

船長

MIKO咁慘仲笑得出 你地班友
雖然MIKO自己都係度笑

老公peko唔係到就係咁俾人蝦

希望佢哋可以花係holo嘅天使上

今次自己盲抵死啦

Miko沒有錯

35咁樣抵笑啦

船長跟狗太耐直接死
しにたいのか？

希望比35玩下

屌你老母最後個段激撚死yagoo

快啲搵兔呵返啦

miko did nothing wrong

已經俾睇EN嘅台仔捧到變真天使

miko改走左個傻9樣但都仲係咁傻9好CUTE

Miko did nothing wrong

Lamy又做乜

喺台仔discord server睇到勁老尷

聽日tama玩ringfit

穿越次元既鳩

lamy自己禁

有把小學雞聲加成

弱智

有冇link，咁癲

成場都係鬥鳩

專業賣隊友

上場又唔殺

飲大左係咁架啦

lamy睇黎又想玩多場

discord圍爐谷，唔拉了怕相認

仆街 佢地成班勁撚似新年果陣D廢老
一邊隊酒一邊係度鳩笑

真

Jingle bells Gura smells
Kiara laid an egg
Oh what fun it is to stream
With Ina and Calliope

Hey!
Jingle bells Kiara yells
She wants to go all the way
Oh Calli says she wants to die
And then she runs away

Hey!
Jingle bells Enma tells
Ame to behave
Oh what pun Ina says
To make Gura cringe all day

Hey!
Jingle bells Yagoo’s hell
Idol dream is dead
Hololive is yabai
And seiso’s gone away

執一執

咩似
本身都成班死老野黎

個畫面出曬嚟

goodbye Lamy

又斷正

搶口到

団長

好唔好味?

搶口師

又想養女

troll到輸，又可以last game

好白痴 明明贏左8成
LAMY真智障

更衣室毒瘤雪媽

仲黎

之前第一次玩個陣呢度話lamy咁假話呢啲驚肯定好勁

睇個勢應該冇咁快完

佢地唔想停? 又最後?

(宣稱)LAST GAME

下次下次~~

Last (Season 1)

YAGOO要搵INA回血

都話耐狗訓練黎

未隊夠繼續玩

又快左

個最後到底咩意思

已經冇左停既意識

唔係唔想停，係唔識停

無盡的LAST GAME

呢場唔計

last for one more hour

唔會最後到架啦

打定先
35 RIP

又係拉米

雪媽轉埋名都中

last game鎮魂曲

50ARS不能再多了

last到未

Korega Requiem da

屌又黎

又想屈35

1:00am 唔玩啦
2:00am 最後一場
3:00am 真係最後一場

又屈

唔好呀

狗又打開口牌

今次投唔投35呢

俾35玩多round啦好嗎

團長

準備又喊

原來小學生冇同過火雞傾偈

點解得35先會發雞盲

過到第1round當贏左了

點解佢地行得咁撚快

傾都無傾過就咁直接就合作？

其實咁耐Last game (Season N)都係得座長同鯊會咁

不要問只要笑

較咗三倍速

跑咁快CLS

団長岩岩番黎冇耐就死左

係馬沙mode

好似細個玩heat project d加速狗咁

究竟團長去左幾多次廁所
應該飲左好多下

咁應該得船長同35有三倍速

35仲未死

Trans-AM姐 大驚小怪

屌你貓講一句對唔撚住就完

35條呆毛算係角

?????

佢地8個酒鬼諗住玩到幾點

又捉到

okayu賣lamy做乜

有人睇到lamy咩

lamy

禁制

內哄

花生
佢好撚多mod同剪片師

貓督lamy??????

啲人仲笑佢 如果起唔到身
火雞就要得返自己一個

Anya 又玩DDLC

貓做乜

okayu認為有人report

做咩篤爆你

重要督得勁快

叫天使真係諷刺到

貓做狼都幾廢

篤灰速度快到
狗未講完第一句就話係lamy殺左

金糠師

貓呢下操作有牙心7成

突然變35護衛隊

醉酒場我覺得不能作準
平時記得OK下

唔識cut電

諗諗下不如佢地試下唔投票直接開純大逃殺場
應該幾好睇

如果用高手場黎講貓做得冇錯
不過可惜係醉酒場

貓真係神, 永遠冇人SUS

財富管理大師

唔會喇
咩都未講就篤

【特別編】歴代にじさんじ爆笑シーンまとめ【2018年〜2020年】

市場策略大師

rbc唔做task

點會
禁制只會睇到條友死左
唔會知佢係邊度死
做imposter個兩個話唔知係邊/做自己野就得啦

掌握財富密碼

當然要篤
你得返6人雙狼
啱啱死一個變5人
你地2狼都係現場
1人係拍枱
另一人唔知係邊
如果拍枱果個同另一人一齊
又有人死
咁一對口供直接2個都死

貓宜家直接篤Lamy出黎
4人隻Game冇完
證明篤啱咗
比人一個錯覺係好人
咁你之後先有得玩

今時今日 惡魔皮先係真天使

on99又輸o2

咁都輸到

呀哈哈哈哈

貓操控一切

咁都輸

跑咁快都可以輸o2

（棒讀）

醉酒場冇人搞o2好似都係理所當然

睇唔透

一切都喺掌握之中 mogu

台仔: 真天使

4人開O2其實好易贏

驚得濟堆埋一齊結果]

仲要3倍速

醉鬼們要收工了

金糠師還是個孩子啊

MIKO

竟然真係完

miko

終於肯完班醉酒鬼
団長真係好正呀~~~~~~

終於完

天使萌都係雞啦

全部人唔該去驗肝

真‧last game

前提係你地雙狼個口供冇錯
已知1人拍枱
淨返另1人唔知係邊
如果佢地2個都係埋一齊
再問清楚大家路線直接2個狼都玩完

總於訓得
追足一日

台仔都話佢係 心機女

RBC個feel就死

又放閃

果個位最好其實不變應萬變

仆街睇個狼人都放閃

剪片團請槍

第一次睇V睇到咁攰

少量人姐
之前仲有堆話係YT自己加TAG架

等睇人剪今日35精華

喱個駁吾刀

終於完咗

一共比人飛左幾多次

醉酒場咪係
高手場會直接收皮
因為人人都知場有2狼
2狼一齊行一齊殺人但係夾唔到口供個下就直接爆

好嘔心
仲幫住條友護航

Ame 成功將一個死左既MEME 復活

課落華生未好
屌佢哋屎忽

連LAMY都醉埋?

老公pekora不在場而被後輩欺負的elite miko

我諗pekora係到pekora第一個笑35

E L I T E

見佢亂鳩tag人tag到上首頁都知佢機心重，選咗不要推薦此頻道，估唔到原來前世仲要冇誠信，呢個禮頻收sc收到肥仔啦

要人!

賤

咁細個就咁有心計手段一定有錢途

今日呢個collab真係好癲

可能人地就係用呢個屬性黎做賣點

依家都搵好多啦

我日日首頁都有佢同埋台仔剪嘅熟肉

聖誕誕全日都喺屋企睇/聽V

越夜越多人

5500+人睇牙祭apex

識投資
出錢請人剪片,又識請梅媽畫,又識用TAG,仲識比MOD人推廣

聽左成日歌不知幾充實

我都係
由聽阿心起身把聲
就咁睇到而家

粉切黑

me2
幾好呀，又唔駛駛錢，又有大班女陪

我洗得仲過 出街

咁就完 想睇到朝早

雖然由朝早就睇唱歌睇到天黑
但好似冇咩實感

班mod日日幫佢retweet fanart煲熱度

same

本身仲諗住玩1個鐘左右 一玩就睇左3個鐘

睇班V互動真係好開心

入EN件T個購買畫面
先知件T係火雞畫

娛樂 · 流行趨勢
#ほろ酔いAmongUs
1.96萬 推文

隔離FBK裝都未裝完就完左

我覺得你Feel到既可能係空虛感

如果係INA畫嘅話應該會靚好多

今次活動幾好

抵佢賺嘅
市場幾時都係多貪新鮮人

果邊有牙鬼嘛

會就一定會
但Ina真係唔知D JOB排左幾多

INA畫又少樣嘢笑

始終都只係毒撚一條匿係屋企睇V自己笑

一路聽一路溫書

聽日又睇多次live

我唔想知啊

之前睇火雞畫兔唔係太鍾意佢個畫風
條眼睫毛畫得好誇張

師兄考qp?

幾高汁

屙跌狗

no

可以做24小時既DD

Cut左拖華首Whenever you are 落黎無限loop

我都係唔明班友搞座長jm9

今次我睇到我知道了thx

姐街可唔可以出首ワタシノテンシ

你明你就會俾佢地同化
好似連V 某知名會員咁

見到matsuri玩又想問
未玩過Apex入去玩既話會唔會比人屌
想試下玩
但驚比人屌
冇再玩lol都係因為唔中意比人屌

放住飛機睇V

唔知乜on9文
可能掛錯台

玩嗰陣熄咗支咪佢
咁就冇嘢

你想要實感？上網買goods啦

仲有9個負埋皮

買火雞件T

咁我試下玩先
Thanks

佢有分場
廢打廢,無咩好屌

放心大部分人都唔開

aki台 深夜聽歌好舒服

件T d眼的確係麻麻

同ame相反屬性
ame表面toxic其實好善良

同埋老實講
自己出錢搵人剪片for另一份工賺錢>loop
呢個系統其實好合理
慳啲時間仲係用黎讀書for將來

如果他日好成功再拎出黎講
其實不但唔招黑
仲要讚佢醒

代返落啲邪道鬥智漫內容落去

en滑嘟嘟版差死神未有

好似C永青出蠱惑咁柒
但係如果佢繼續紅又吹佢唔漲

睇返頭先miko最搞笑係miko 12點就fing走左頂聖誕帽

真2P色

歌

係,考慮到係學生請人本身唔算大問題
個最大問題佢唔認姐

無人會屌基本上無咩人出聲

牙祭完

MIKO同時視聽改聽晚，依家係TWITTER投票3套戲揀1套
1. 緣份精華遊 (Netflix)
2. 美好世界 劇場版 (Youtube)
3. MIB星際戰警 (Youtube)

被開除嗰下柒到喊
好彩唔蠢起碼知道要換皮

KARI第一首cover

son同空媽講野仲緊張過同小野

好可愛

空媽話曬都係開國元老級

乜撚嘢

跟巴哈啲分析
清純妹系+海外
呢個市場又真係無其他人搶

玩tag同請槍
都唔係見光死 會俾人插到死嘅野
啲人嘈 佢當睇唔到唔理
都影響唔大

學樓上話齋
拎埋粉切黑 當賣點都仲得

係睇佢玩完學英文/日文
仲有咩路數keep住啲鬼佬/開新育場
佢依家完成唔吸引我去睇

屌你不安

幾時可以轉台睇你

經一事 長一智
我睇好個魂
唔做V 出黎社會
都應該唔會乞食仲撈得幾好

聽返en聖誕段片
鯊魚掛住屋企人同聖誕晚餐係生菜

金斧頭已經架在樓主頸上了

我係佢既話就食埋聖誕水搞cooking with uto認真煮大餐
圈曬班鬼佬粉好過撞holo接力

揀ser揀日服

講錯嘢要殺頭

但係2P必須屌

呢樣都我唯一叫唔鍾意佢嘅地方

不過其實唔關佢事
係啲烤肉成日叫人ame細妹

明明其他V 包括Tama都無呢樣風氣

另外就係畫師問題
個樣真係雙胞胎咁
好難唔提ame

jm家陣先po

自己轉推自己摸魚

支那人畫百鬼 百鬼仲rt埋

好多v唔勁都照開台啦

冇計, 好多野睇
只係計今日中午我POST上黎嘅今個星期新歌推介
都有成十幾首
聖誕節好多V 開LIVE, 仲慢慢消化緊

落地成盒都照睇啦

華帶鯊

好多人睇

好多都有
同畫師就當同一家，方便搞collab
只係holo人氣正旺，依家認親認戚先會被人覺得抱大腿啫

聽晚live

佢一話有睇holo
已經成班烤肉佬幫佢煲
抱曬大腿

拿拿林清啦 我清哂D Cover 家陣仲差少少live要補
聽晚有情緒聽

BTW Snow halation真係聽到我開始識背...

懷疑又係有畀錢
唔知點解勁多烤肉佬幫佢烤

佢同佢老母不嬲勁藍

百鬼是良知

乜原來gura個家姐都係美國人黎

堅, 同KING一樣聽到有幻覺
宜家聽緊宗谷,深夜聽一流

如果真係有出錢，咁真係只能夠寫個服字
佢個｢營運策略｣成功到可以做所有個人勢嘅典範

唔講了廢事又鬼殺咁嘈

如果有比錢條女都幾勁下

就係烤肉呢樣衰

人地明明落晒隱tag
靜靜地吸人
班烤肉就大大力connect落holo

本人應該無癡金糠打算
(佢咁醒應該知明面唔做得..掛)
但係港台圈好多人睇烤肉識佢
第1次見就俾人sell Ame細妹
唔吸引就會有反感

咁佢無selling pt
得梅妹一樣賣點，唯有用佢吸左人睇

勁到

真係咁醒自己開團都撈得掂
半引退之後做mastermind
一定高招過網絡垃圾屎家軍

好聽

頂

咁真係可以做邪道漫劇情
講點做紅嘅Vtuber

吸引入去睇既係梅妹呢個gimmick
但係圈粉既原因係佢夠戲扮到清純妹系
如果佢好似牙心咁既話我估班鬼佬入去睇完笑完一輪出返黎，唔會咁撚多同接SC

如何成為一名VTuber

咁佢講烤肉嘛
清楚系好難有精華出
烤肉要吸人睇就係sell梅妹

Artemis 既聖誕禮物

偶像夢

支那鯊

Sell多幾次已經麻木左
日日有烤肉係我首頁
淨係ground pound嗰次我有click入去
咩表情神同步嗰D廢片click都廢鳩事
塊皮差唔多樣擺同一個表情可以唔同步咩

幾何有毒撚同屋企人關係好

阿水，ame咪幾好

Ame係照顧完某個人之後先開始毒？

疏離同會炒大鑊嗰種唔好都差好遠啦

我基本上日日炒
但係感情好好

好正

不過偶像夢仲有空媽撐住

由細開始就係 目標要成為偶像嘅人
係唔同啲

煲返天使個混音回
仆街 LAMY用本音唱歌正到

2:10:28

唔知可以堅持到幾耐

但係點解要推薦keekihime俾我

你開台 我咪有得繼續睇

要搵實搵到

26了

得翻五日

威力加強版

原來唱緊Elysion
唱sacrifice先認到

其實artemis支那一說係點嚟
我之前miss咗

繪師支那人
支持holocn

分享下 好得意

應該係twitter ac follow list
睇完有少少質疑佢出處

質疑"佢係邊度黎" 所以我冇睇

咸咗

頭先好快咁追一次post見到了

終於知點解中野呢2日
同接/Sub數一下
突破到過咗Yuna

咁巧合
真係人生如戲

yuna今日同接去到380

巧撚正

依兩日少睇左
岩岩追返d mikopeko
好撚正

只可以講正太

我就係睇Yuna
所以依家先補返中野
因為佢雜談 分唔到心俾佢

中野同接由本身2位數
上到頭先8xx

甜到

考古追po

正 想飲

團長係百鬼組組長 因為百鬼先入hololive 依家可以同到偶像約會真係好幸福

Boing Boing

有冇人起咗身

here

華生揀啱歌+認真唱真係會好正

等睇唱多次尋晚首jingle bell

屌miss左4個字

T0

唔得閒睇

amelia watSUN

鐵達尼點唱到咁

solostar 成日唱

因為佢係華生

聽出耳血

鐵達尼撞完冰山沉緊果個心情,華生首歌表現哂出黎

留名等睇配牧童笛版

喊左，好好聽

華生好啱𠵱啲歌

原來EN都有個胖虎

聽背景唱定佢唱

笑左

抄會長asacoco
夫婦可以共用

又係呢首

西頓學園

華生把鳩聲唱呢隻鳩歌好正

講左好多次佢直接話自己係ame呀妹

又有，睇黎真係每星期一次

同畫師本來就會有呢種講法喎

估唔到佢自己都有講

佢係自己直接講出口
你係真係睇唔明定我表達得唔好
有樣野叫寧比人知莫比人見

靜靜地贏咪算囉
下下打哂開口牌無話唔得架
肉酸囉

Kanata個四人party都仲未有Archive睇
冇人想理隻手,我淨係想重溫Rushia有幾high

有人放左上google drive
你自己摷下

學英文

其實火雞有冇講過點解唔繼續教鯊魚日文，好正想睇多幾集

邊個google drive

486把聲係咪未開

ame可能連佢係乜水都唔知

應該1個月1次?

篇文睇到最尾笑撚左

偽毒終於上水

好肉酸

真係 好噁心

1個月1次會唔會太小，明明咁好睇
holotalk都2-3星期

又屈
打機打到v都無乜點睇
更唔好講入post

冇入黎就當屌緊女架啦

咁樣拉關係法 佢識飛我都唔會睇

啲comment仲噁心

tama 一點玩健身環

D留言咩料

有無人知木耳單野成件事係點？

果然有人cut出嚟

yadog醒左兩日又昏迷番

咩木耳

痴撚線

波台同cc台呢幾日係咁講，但係無禁入去睇

我講既on9台仔

只能講佢地真係無腦盲目fans

你個名

仙貝文》吸咗班傻鳩〉每個po都熱門圍爐》笑肥仔〉貼相笑上司加屌公司〉自爆cv話搵工》波台send email+肥仔反cup〉cctai報國安》割割割

大約係咁

原來有成套

仙貝

咩事報國安
cctai 用國安法

RBC 學英文

睇多次首詩原來好似係藏頭詩

得3k同接
低過2P色

睇唔出
有無神奇圈圈

爬文爬到手軟都搵唔到天龍心粽archive backup

4句就一句jingle bells 點藏頭

應該講緊GURA首詩

團長歌回我真係食唔落
RBC我都食唔落

支離滅裂な思考発言

d gif好癲

好撚明顯係佢主動癡

rbc好女仔嚟，係皮出事

Oh, is there a city in this mall?

呢條撚樣日日有得扮工睇V

呢「班」下話

初號機

呢條(班)撚樣日日有得扮(返)工睇V

係囉
人地上水係公關,真係做緊野
講到扮工咁難聽

Haachama with Ame

特登起身睇佢地兩個可以有幾cringe

仲有隻新天使我都食唔落

佢幾乎喺所有人嘅live都出現過

乜都食得落(揀飲擇食)

華生心心

等睇Ame控場

試下叫roboco比錢烤肉man

牙心講咩語言個tone都好On9

係都俾錢換皮先

其實 心心係澳洲係咪一年都冇同鬼佬講幾句野

華生心心先似姐妹

真係靠watson lead住個flow

心心個畫面想睇死邊個

點解一定要癡埋班EN到= =好尷尬又好柒

真 冇見到佢嘅烤肉 中英都係

心心座塔又高左

心心笑到好尷

係
以英文既難度要流暢運用講一年一定得

好難頂

心心沒有輸

真係好尷呀屌

牙心自己走左去

唔好笑心心啦雖然真係幾cringe

其實心心係咪唔知AME黎過JP ser

電腦唔得硬要開shader

佢地keep住有起野，同上次已經唔同啦

火雞有份

明明只係觀眾,好尷唔得鳥,你地繼續

我覺得牙心唔知有咩好做唯有游花園
題外話點解部機開完shaders咁能lag
potato pc?

pain

年尾倒數？

文書notebook
未買PC

反而牙兔5950X+3080乜9都唔開

新鮮組合

呢隻shader我用GT1030都穩到60FPS

Ojou Shion都冇

重有幾多個尷尬師睇緊心心9笑?

Aqua都冇

睇死神工商算

大小姐邊做菜邊倒數

心心個chat見唔到有日文

唔洗羨慕我

當cringe challenge咁睇

到底做菜呢個TERM係邊到傳入黎

其實心心座塔又真係起得幾靚
好比心機起

佢開開心心就好了

聽歌算
呢個我都食唔落

呢啲yt多數得精華 你問下呢到有冇巴打有backup囉

係咪得我覺得華生幾enjoy湊細妹

應該台灣

又炒飯又做菜

唔識淫叫vs淫叫環

Kanata left the game
Kanata joined the game
Kanata: see you!!!!!
Kanata left the game

但係我搵唔到出處
最早好似上年開始有人用

呀心d機關我覺得好天才

大概知咩事，cctai攪pat屎出黎，想屈波台手足

哈洽馬接觸多d華生就會負負得正變返心心

minecart parkour我覺得已經超越左牙心正常智商

ptt百鬼

佢個parkour難到aqua都要試幾次
仲要唔係隨便整到

華生都係 ground pound your mom專家變專業保母

5 4 3 2 1

【歌ってみた】カラフル【メリーミルク/薬袋カルテ】

心心先係華生個妹
白色頭髮果件過主未

尋日鯊魚寫比火雞首詩,有d字都難到火雞,哈洽馬應該有掛學

應該係炒飯引申到做菜
反正係台仔野用都無所謂啦

倒數(雙重意義)

呢D先叫細妹
2P色同中囯隊長話自己係美國隊長大佬有咩分別

兩邊都有垃圾
爭咩

底邊個人勢
真係得橙巴你會覆

中野都係你放出黎我先識

咁快

邊到偶像

呢2件混沌中既混沌

負負得正
你見而家佢地講野幾小心翼翼

之前解散之後，佢話會同個大人物合作，又話估唔到世上有咁岩既事，原來係指依樣

中野人設果d全部自己做,我覺得幾勁
畫風都幾靚好似係邊度見過咁

宜家係咪諗住坐車來回hea時間就算

華生⑨化
開始分唔到邊個鳩笑緊

華生唔係應該考察下d生產設施

已經融入左想鳩到完stream

咩原來上次華生同鯊鯊黎果陣未坐過過山車咩

心心笑得好開心

應該冇

睇到上面個條片，我真係覺得佢做多左
落tag都還好，講到出口就真係多左

心心同ame 講番早兩日交換禮物送果隻獨角獸

希望大家唔好推假天使

心心個live有冇10fps

TNT

華生應該好想同兔/aqua參觀MC不過2個英文都係太廢

心心學下人地nene同座長,求其起個bubba出黎留念都好

心心:#$^#$%$%
ame:okay hahahah
心心:hahahahahachamachama

未起完
好似係

MOONA咪得囉

頭先牙心好似話想起個蛋糕 但太忙冇起到

Moona呢排見到pekomiko咁會唔會癲咗

其實幾好睇 , 都唔係好尷尬

解散後仲企得返起身
想1個人繼續落去都好勁
本身明明所有野都係2人一齊做為前提

有惡魔設定啲V
啲印象總係特別正面啲

因為隔離果個係心心

俄羅斯唔舒服

有冇人睇

英文最好個個EN唔搵

我居然睇曬

24號食左心心大廚煮嘅野

唔係佢自己煮架咩

明顯係想參觀MC生產設施
你搵個英文最好果個有乜用

日

另一個既出現率其實偏低，不過d歌應該都係預左雙人唱廣瀨最估唔到係直接del twitter，直接消失

出年再見

peromiko歷史耐咁多
按師奶劇劇情
Moona 係公司新同事
睇中有婦之夫嘅上司

青梅竹馬先係炮灰

Watson Amelia Ch. hololive-EN
i feel like playing some more minecraft, so i will do a guerilla stream!
突擊開minecraft

1230 Minecraft

拜登之友

但Moona應該真係嬲佢唔係將Miko啲建築物有貼晒
兔田建設個logo 咩

都估到會係咁

自己開返mc 廢事中風

英文最好嗰個連自己屋企喺邊都唔知,點帶路

等陣連英文最差嗰批都同EN collab曬

喺起步期都成日唔出現都feel到奇怪
但走到del晒野
解散宣佈都唔出現
真係好肉酸
中野仲要係咁上心
咩都自己搞嘅人
應該好hurt

如果係我 就算想繼續做V
應該都係轉生算 拎住個皮傷心

佢一個人企得返起身繼續做中野
我覺得好值得我支持

講緊和式嗰個屋企？

moona都係同lofi貼算

話說最近無人post喪b既？

不人氣3人組

黑白金三人組

@akaihaato
is so sweet, my sister, I love her! Thank you Haachama~

白色頭髮果件

狼媽果場係睇住3 pair 貼貼

真正既妹

同理想出現落差,好多V都都好難頂過去
由其係個人勢,無出咩成本既,播播下就唔播
之前有個影片先做過統計
轉生又要搞過個皮,積番D人
無好碼頭,不如繼續啦

所以星乃堅持到2年到而家,我覺得佢好勁了

參觀完有靈感

新天使睇到唔知有咩感想

唔識睇日文
係咪都係唱歌？

朝早ina飲醉左

左右2個副業都好過做V

永遠支持月兔

有唱歌咩

老師有咩副業?

三個holo都係養老

我記得Stage 2張圖好似有3個人 少左邊個

同MEL一樣

有時有啲野唔係你就唔係你
唔洗靠痴既
不過如果ame真係同隻黑天使合作塊面就腫撚哂

初號機病左

窮人版 はあちゃま 、わため 、ワトソン

官方講左初號機病左

咁不嬲都係照現有情況討論
執著腫唔腫咁唔洗討論 個個隔住十幾個車位 實唔炒車

佢目的已經達成咗，理撚得你holo爆箱都唔關佢輸

真
所以我一定屌左先

兎鞠出片幫佢做廣告

mel副業做咩?

nico ASMR

皮裙好撚襯死神

連v最新風向 反白色嗰隻天使

連v愈反......

不嬲反喎，係我幫口啫

多一個家姐可以痴

Watson Amelia's sister -> Watson Amelia & 赤井はあと's sister

TAMA有細妹

又唔係話佢完全錯 個人勢想上位大家都明
不過行為觀感唔好 自然有人反

就好似羊個次喊 個個都知佢喊開 但撞正會長俾人搞 咪又係一堆人唔順氣

觀感差咪唔鐘意咁囉

睇返尋晚啲PO個個v玩到好癲咁
宜家係咪未起身

已經慘到人地現實自爆相認
再喺V界出手幫

幾時都話人脈緊要
今次真係你情我願

Watson Amelia's sister -> Watson Amelia & 赤井はあと's sister -> Watson Amelia、赤井はあと & 久遠たま's sister
再加

俄羅斯

要紫音上門先祝佢生日快樂

睇到咩貧血？

佢不嬲貧血

貧血, 低血壓, 比醫生提醒小心糖尿病

It was really fun to play with haachama

心臟少咗條血管

好似話係moona喺佢個會員MC stream到唔小心整爛咗35個enderman xp farm 之後整番好佢 然後再走咗去35個村到送嘢賠禮

太多人dl

It was really fuck to play with haachama

刀也, 謎一般既男人

其實點解咁耐都未放出黎

除左隻手同支仔罵人SC都冇咩特別野

驚閪 佢靠牙梅已經成功左啦

唔識，不過支持巴打

依家淨係靠痴都保底銀盾了

Thank you

光明既代表

TAMA呻吟冇人PO?

加個auto clicker 禁埋佢得唔得

連v大哥

Ina真係好正

同金髮組一齊haachama chama

屌隻野

聽緊

免隻上條MC片有提到下，enderman xp farm到有道歉牌

負皮左

巴打

巴打走先

呢到冇人幫你頂

心計女 不了

已經20萬

TAMA跑太快
食唔到金

我願意用百鬼交換天使

Tama開始叫了

點解佢個樣好似成日唔開心咁樣

比呢度啲人狙擊

係咪指緊佢吸鬼佬粉

指佢TAG 全HOLOLIVE

而家無TAG啦一個禮拜都無

生放個陣自痴ame做呀妹

因為成功上左位唔洗再TAG

比人鬧佢心機婊
鬧到唔開心

之前又係唔知邊個tag又畀支支話吸毒

Virtual Youtubers討論區（349）

Tama應該後生加體重正常
116 都只係60%

TAMA只練下身

巴打有冇得分享下

有冇人知牙石依家點

尊重各方意見

有Aki一齊睇live真係開心

尊重各方(中方)意見

正常
女人邊會自己拎重野

youtube:尊重各方意見

女低音
做乜合唱完之後一人一首Snow halation

終於有少少喘氣聲聽

睇完巴哈帖講個隻天使前世，對佢印象更加差

位已上

127 65%
Tama真係好青春

Jk

邊玩邊吹水唱歌

我睇完好感高咗
最鐘意呢啲邪道劇情

最好轉埋做正式設定
粉切黑

我一直都估佢係女大生

我覺得佢開duolingo live都係扮野
英文程度應該好過RBC但係十次T-shirt有九次都串錯T-shart
好多鬼佬SC提佢串錯，佢都繼續T-shart
好難令人覺得佢唔係專登

係
上次吹水先講高中2年班時點點點

好能黑
太多蛛絲馬跡

家長個立繪永遠都咁大

太心機啦，我真係食唔落
依家咁樣一睇，佢話自己係阿梅個妹，都係計好晒條數先講

Sc提喎

真係扮多左啦
咁既行事作風，我接受唔到

呢頭10Q完鬼佬提佢T-shirt既SC
個頭又串多次T-shart
擺明呃SC

#METOO

:你地提我我都係繼續錯，想我啱返請繼續SC

Tenshrimp根本明抄

睇幾分鐘就知扮啦
佢個程度根本唔使玩個網